<document id="725">
	<url><![CDATA[http://esporte.uol.com.br/futebol/ultimas-noticias/2011/01/14/palmeiras-empresta-bruno-oliveira-e-julio-cesar-para-o-oeste-e-souza-para-o-sao-caetano.jhtm]]></url>
	<collected><![CDATA[Mon Mar 07 13:22:51 BRT 2011]]></collected>
	<text><![CDATA[<team>Palmeiras</team> empresta <person>Bruno Oliveira</person> e <person>Julio Cesar</person> para o <team>Oeste</team> e <person>Souza</person> para o <team>São Caetano</team>
O <team>Palmeiras</team> acertou nesta sexta-feira o empréstimo dos atacantes <person>Bruno Oliveira</person> e <person>Julio Cesar</person> para o <team>Oeste</team>, de <place>Itápolis</place>. A diretoria também definiu o futuro do volante <person>Souza</person>, emprestado para o <team>São Caetano</team>, e do zagueiro <person>Maurício</person>, que segue na <team>Portuguesa</team> até o final desta temporada.
<person>Bruno Oliveira</person> e <person>Julio Cesar</person> teriam pouco espaço com <person>Luiz Felipe Scolari</person> neste começo de ano. Por isso, a dupla foi negociada para ganhar mais experiência e ter mais chances de atuar. Eles ficam no <team>Oeste</team>, a princípio, até o final do <championship>Campeonato Paulista</championship>.
O <team>Palmeiras</team> já vinha negociando com o <team>Oeste</team> durante a semana. Na última quinta, o clube alviverde contratou o lateral-direito <person>Cicinho</person> por empréstimo. Seus direitos ainda pertencem ao <team>time de Itápolis</team>.
Já o volante <person>Souza</person> trocará a <team>Ponte Preta</team> pelo <team>São Caetano</team>. Ele voltou de empréstimo da <team>equipe de Campinas</team> e estava treinando separadamente do restante do elenco <team>palmeirense</team> neste começo de temporada.
Por fim, o zagueiro <person>Mauricio</person> segue na <team>Portuguesa</team> até o final do ano. O quinto jogador do <team>Palmeiras</team> que está emprestado é o atacante <person>Daniel Lovinho</person>, reforço do <team>América-MG</team>.]]></text>
</document>